呢間賣假鞋咁撚寸都得

正品保証

旺角果然出名賣假貨

lm

琴日同fd 傾緊呢間野
假野當真野賣

報海關定消委會？

好似有人報過海關，佢個地址係唔存在

咁咪無撚敵？

56296996

有冇商業證記